覺唔覺用iphone嘅人好裝逼

幹你媽臭逼，我日你媽狗幹